// const apiKey = '208768ae46bb6b48c1fe540952be7b79'
// const API_ENDPOINT = `//api.mediastack.com/v1/news?access_key=208768ae46bb6b48c1fe540952be7b79&categories=health`;

////[build]
// comand = 'npm run build'
// functions="functions"
// publish = 'build'
// exports.handler = async (event, context) => {
//   try {
//     const response = await fetch("//api.mediastack.com/v1/news?access_key=208768ae46bb6b48c1fe540952be7b79&categories=health");
//     const data = await response.json();
//     return { statusCode: 200, body: JSON.stringify({ data }) };
    
//   } catch (error) {
//     console.log(error);
//     return {
//       statusCode: 500,
//       body: JSON.stringify({ error: 'Failed fetching data' }),
//     };
//   }
// };




exports.handler = async function (event, context) {
    return {
        statusCode: 200,
        body: JSON.stringify({"pagination":{"limit":25,"offset":0,"count":25,"total":403},"data":[{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Christos Pasvantis, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Jan Luhrenberg, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm","title":"Corona-Newsblog: Mehrheit f\u00fcr 2G bei Gastronomie und Veranstaltungen","description":"In Nordrhein-Westfalen geht die Sieben-Tage-Inzidenz weiter zur\u00fcck. Derweil geht die Debatte um die 2G-Regel weiter. Eine Mehrheit bef\u00fcrwortet das Konzept f\u00fcr Gastronomie und Veranstaltungen. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-mehrheit-fuer-2g-bei-gastronomie-und-veranstaltungen_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_86365e673d7c12b2a4925fbad98c19a2\/w950_h950_x1500_y1015_DPA_bfunk_dpa_5FA638001A41D9C7-35bdb5c82c03a9ad.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-09-19T11:31:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Christos Pasvantis, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Jan Luhrenberg, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm","title":"Corona-Newsblog: Inzidenz sinkt weiter \u2013 7337 Neuinfektionen registriert","description":"In Deutschland geht die Sieben-Tage-Inzidenz weiter zur\u00fcck. Karl Lauterbach bef\u00fcrwortet derweil eine staatliche Impfpr\u00e4mie. Aus seiner Sicht sollte kein Mittel ausgeschlossen werden, um mehr Menschen zum Impfen zu bewegen, sagt der SPD-Gesundheitsexperte. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-inzidenz-sinkt-weiter-7337-neuinfektionen-registriert_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_092857e1ddd87a07b1dc09f0bb5d4518\/w950_h950_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA66200D1A928D0-8ceda536126348e6.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-09-19T06:17:00+00:00"},{"author":"Tanja Walter","title":"Wirkung, Vorteile, Nachteile: Was Sie \u00fcber den Totimpfstoff\u00a0Valneva wissen sollten","description":"Noch in diesem Jahr k\u00f6nnte in Europa ein erster Totimpfstoff gegen Corona zur Verf\u00fcgung stehen. Derzeit befindet sich das Vakzin des europ\u00e4ischen Herstellers Valneva in der letzten Phase vor der m\u00f6glichen Zulassung. Die wichtigsten Fakten im \u00dcberblick.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-totimpfstoff-valneva-vla2001-wirksamkeit-vorteile-und-nachteile_aid-62468075","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/1\/1\/3\/6\/4\/4\/4\/7\/3\/tok_9c7f8aecbbd53830166c289ec79391c5\/w950_h950_x1265_y770_valneva-6368738f03e25955.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-09-03T05:12:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Christos Pasvantis, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Jan Luhrenberg, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm","title":"Corona-Newsblog: Impfmobil in D\u00fcsseldorf macht an drei Wahllokalen Station","description":"W\u00e4hlen und eine Impfung bekommen: In D\u00fcsseldorf war das am Sonntag m\u00f6glich. Das Impfmobil der Stadt machte Station an drei Wahlgeb\u00e4uden. Und: Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen ist wieder leicht angestiegen. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-impfmobil-in-duesseldorf-macht-an-drei-wahllokalen-station_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_9010ca0f59a31f78e9a02b88be34303b\/w950_h950_x1632_y1224_IMG_20210926_133732__002_-400c7c0d9976e073.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-09-26T13:22:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Christos Pasvantis, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Jan Luhrenberg, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm","title":"Corona-Newsblog: Lufthansa plant Impfpflicht f\u00fcr Flugpersonal in Deutschland","description":"Die Lufthansa hat sich f\u00fcr eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr Flugpersonal in Deutschland ausgesprochen. Die Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland ist im Vergleich zum Vortag leicht gefallen. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-lufthansa-plant-impfpflicht-fuer-flugpersonal-in-deutschland_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_c84213361730fdacd6c1ca218dfe3fbb\/w950_h950_x1500_y1029_DPA_bfunk_dpa_5FA66600456FCBF5-24d272533d5146df.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-10-03T05:52:00+00:00"},{"author":null,"title":"Backpulver: Das Hausmittel f\u00fcr alle F\u00e4lle","description":"Backpulver ist nicht nur beim Kuchen backen n\u00fctzlich. Das wei\u00dfe Pulver kann vielf\u00e4ltig eingesetzt werden. Wir erkl\u00e4ren, in welchen Bereichen es wie genutzt werden kann.","url":"https:\/\/rp-online.de\/leben\/gesundheit\/ernaehrung\/backpulver-alleskoenner-im-haushalt-anwendungsgebiete-tipps-und-tricks_aid-55316977","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/9\/6\/7\/9\/6\/2\/7\/3\/tok_5375c4223492cd70a0baea45831b8333\/w950_h950_x1796_y1197_shutterstock_1351542002-66e9f2fa8a6ce22c.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-10-13T09:40:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Christos Pasvantis, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Jan Luhrenberg, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm","title":"Corona-Newsblog: Deutschlandweite Inzidenz steigt leicht","description":"Das Robert-Koch-Institut meldet 3088 Neuinfektionen mit dem Coronavirus binnen 24 Stunden. Die Sieben-Tage-Inzidenz stieg demnach leicht an. Derweil rechnet Biontech-Chef Sahin damit, dass die Impfstoffe gegen das Virus wom\u00f6glich 2022 an neue Virusvarianten angepasst werden m\u00fcssen. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-inzidenz-in-deutschland-steigt-leicht_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_b30f65a33bff45d1a433fd99b6c02f12\/w950_h950_x1500_y1033_DPA_bfunk_dpa_5FA53800D275ADFB-a27c4fe6b808b702.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-10-04T06:47:00+00:00"},{"author":"FOCUS Online","title":"US-Hersteller will Zulassung so schnell wie m\u00f6glich - Klinik-Risiko halbiert: Forscher machen Hoffnung auf Corona-Pille noch in diesem Jahr","description":"US-Wissenschaftler arbeiten an einer neuen Waffe gegen Corona: Die Tablette Molnupiravir soll schwere Verl\u00e4ufe verhindern. Und tut das einer Zwischenanalyse nach sehr wirkungsvoll. Deutsche Experten bewerten die publizierten Daten positiv \u2013 warnen aber vor voreiligen Schl\u00fcssen.","url":"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/news\/klinik-risiko-halbiert-forscher-machen-hoffnung-auf-corona-pille-noch-in-diesem-jahr_id_24303873.html","source":"Focus","image":null,"category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-10-04T14:22:51+00:00"},{"author":"Regina Hartleb","title":"Studie zu Coronama\u00dfnahmen: Lockdown und Abstandsregeln haben viele Leben gerettet","description":"Vor rund anderthalb Jahren stand das Leben in Deutschland erstmals \u00fcber viele Wochen nahezu still. Kontakte waren verboten, Schulen, Kitas und Gesch\u00e4fte blieben geschlossen. Dass diese Ma\u00dfnahmen Menschenleben gerettet haben, belegt nun eine aktuelle Studie.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-massnahmen-studie-social-distancing-hat-leben-gerettet_aid-63200945","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/1\/1\/5\/5\/6\/1\/7\/8\/9\/tok_25515429f295d5a011bda5fb18973b47\/w950_h950_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA1AE003F9EF36A-bb1962571ebd7301.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-10-04T08:16:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Christos Pasvantis, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Jan Luhrenberg, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm","title":"Corona-Newsblog: Vermutlich mehr Geimpfte in Deutschland als gedacht","description":"Das Robert Koch-Institut geht von bereits mehr Corona-Geimpften aus, als in der offiziellen Meldestatistik erfasst sind. Und: Bei der Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland gibt es derzeit wenig Dynamik. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-rki-geht-von-mehr-coronavirus-geimpften-aus_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_8e50ace300144fb3bdef82fefcde0f35\/w950_h950_x1185_y1500_DPA_bfunk_dpa_5FA59C002577696B-f84378d628d6ed97.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-10-07T09:58:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Christos Pasvantis, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Jan Luhrenberg, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm","title":"Corona-Newsblog: Kroatien und Bulgarien sind ab Sonntag Corona-Hochrisikogebiete","description":"Am Freitag teilte das Robert-Koch-Institut mit, dass Kroatien und Bulgarien ab Sonntag als Hochrisikogebiete gelten. Wer nicht geimpft oder genesen ist, muss nach einem Urlaub in Quarant\u00e4ne. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-kroatien-und-bulgarien-ab-sonntag-hochrisikogebiete_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_8716e1f11c46e9e94b859bec786d0046\/w950_h950_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA2280026C264DA-6c9c18099aa5743c.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-10-22T10:18:00+00:00"},{"author":null,"title":"Allesk\u00f6nner: Backpulver - Das Hausmittel f\u00fcr alle F\u00e4lle","description":"Backpulver ist nicht nur beim Kuchen backen n\u00fctzlich. Das wei\u00dfe Pulver kann vielf\u00e4ltig eingesetzt werden. Wir erkl\u00e4ren, in welchen Bereichen es wie genutzt werden kann.","url":"https:\/\/rp-online.de\/leben\/gesundheit\/ernaehrung\/backpulver-als-hausmittel-anwendung-tipps-und-tricks-fuer-den-haushalt_aid-55316977","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/9\/6\/7\/9\/6\/2\/7\/3\/tok_5375c4223492cd70a0baea45831b8333\/w950_h950_x1796_y1197_shutterstock_1351542002-66e9f2fa8a6ce22c.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-10-26T15:09:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm","title":"Corona-Newsblog: S\u00f6der ruf Katastrophenfall f\u00fcr Bayern aus","description":"Angesichts dramatisch steigender Corona-Zahlen hat Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der den Katastrophenfall angeordnet. Dieser tritt im Freistaat ab Donnerstag in Kraft. Das Land NRW hat kurz vor dem Karnevalsauftakt die Corona-Schutzverordnung ge\u00e4ndert. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-soeder-ruf-katastrophenfall-fuer-bayern-aus_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_6b2df18d1676cd79131d5958c5daa8f7\/w950_h950_x1818_y1110_DPA_bfunk_dpa_5FA6D200891470B4-93d4d885b1836271.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-10T14:38:00+00:00"},{"author":"Jana Marquardt","title":"\u00dcberwiegend \u201emangelhaft\u201c: Schadstoffe in vielen Laufr\u00e4dern","description":"Viele Laufr\u00e4der sind robust und wendig\u00a0\u2013 doch um S\u00e4ttel weich und Reifen elastisch zu machen, setzen Hersteller bedenkliche Substanzen ein, hat die Stiftung Warentest ermittelt. Worauf ist zu achten?","url":"https:\/\/rp-online.de\/leben\/gesundheit\/ueberwiegend-mangelhaft-schadstoffe-in-vielen-laufraedern_aid-64111943","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/1\/1\/8\/4\/6\/2\/5\/7\/7\/tok_66883bce62a4ab9ae05cd4d712663272\/w950_h950_x967_y643_DPA_tmnbd_dpa_5FA6E200E74EC776-cdc207fb53f947bb.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-17T08:16:29+00:00"},{"author":"dpa","title":"Gro\u00dfe Diskrepanz zu Geimpften - Ungeimpften-Inzidenzen deutlich h\u00f6her - auch wenn Zahlen \u0026#034;sicher etwas verzerrt\u0026#034; sind","description":"Die Inzidenzen von Ungeimpften sind gegen\u00fcber Geimpften deutlich h\u00f6her. In Sachsen zeigen die Zahlen das 28-fache an. Ob das wirklich der Realit\u00e4t entspricht ist aber nicht ganz klar. Die Zahlen sind \u0022sicher etwas verzerrt\u0022, sagt ein Immunologe.","url":"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/coronavirus\/grosse-diskrepanz-zu-geimpften-ungeimpften-inzidenzen-deutlich-hoeher-auch-wenn-zahlen-sicher-etwas-verzerrt-sind_id_24434909.html","source":"Focus","image":null,"category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-17T09:43:51+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm, Joachim Hennig","title":"Corona-Newsblog: 52.970 Neuinfektionen - bundesweite Inzidenz steigt auf 340,7","description":"Das RKI meldet erneut ein Ansteigen der bundesweiten Inzidenz. Vor der f\u00fcr Freitag geplanten Abstimmung zur Novellierung des Infektionsschutzgesetzes im Bundesrat scheint eine m\u00f6gliche Blockade der Unions-gef\u00fchrten L\u00e4nder vom Tisch zu sein. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-rki-meldet-52970-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-340-7_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_94140ff2d7449cec14e7c4350dcca8fc\/w950_h950_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA6DE00616BF64F-78aac5b731ac5c40.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-19T06:47:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Claudia Hauser, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm, Joachim Hennig","title":"Corona-Newsblog: Einige Kassen\u00e4rzte in NRW boostern k\u00fcnftig auch am Wochenende","description":"Die Kassen\u00e4rztliche Vereinigung Nordrhein will das Impfangebot kr\u00e4ftig ausbauen. Die Stiko hat ihre Booster-Empfehlung auf alle Erwachsenen erweitert. Und: Vor der Abstimmung \u00fcber ein reformiertes Infektionsschutzgesetz hagelt es Kritik von der CDU. Alle Corona-News im Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-kassenaerzte-kuendigen-booster-impfungen-auch-am-wochenende-an_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_d264b3daefe2a0193e5843086253f46d\/w950_h950_x1500_y1037_DPA_bfunk_dpa_5FA5580051B18000-baa129dc1b696d2b.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-18T11:17:00+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm, Joachim Hennig","title":"Corona-Newsblog: NRW hebt Bu\u00dfgelder deutlich an \u2013 \u201eTricksen bei Impfnachweisen geh\u00f6rt mit aller H\u00e4rte bestraft\u201c","description":"NRW versch\u00e4rft die Strafen f\u00fcr Verst\u00f6\u00dfe gegen die neuen Corona-Regeln erheblich. Dies k\u00fcndigte Ministerpr\u00e4sident W\u00fcst im Gespr\u00e4ch mit unserer Redaktion an. Gesundheitsminister Laumann hatte zuvor die neue Coronaschutzverordnung f\u00fcr NRW vorgestellt. Alle News in unserem Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-tricksen-bei-impfnachweisen-gehoert-mit-aller-haerte-bestraft_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_5f21f3ec81ee46ed4cfb69e2a358afb5\/w950_h950_x2456_y1637_AFP_fAFP_9T83KP-1896545b0154e163.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-23T15:52:00+00:00"},{"author":"mit dpa","title":"Aktuelle Covid-Lage - 31 Kreise knacken 1000er-Inzidenz - Hospitalisierungsrate in Th\u00fcringen bei \u00fcber 18","description":"Die Corona-Pandemie greift weiter um sich und l\u00e4sst die Inzidenzen teilweise hochschnellen. Ein Kreis hat die 2000er-Marke geknackt, zahlreiche weitere liegen \u00fcber 1000. Wo sich die aktuellen Hotspots in Deutschland befinden und welche Land- und Stadtkreise das Infektionsgeschehen kaum tangiert - ein \u00dcberblick.","url":"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/coronavirus\/infektionszahlen-naehern-sich-2000er-marke-hospitalisierungsrate-in-thueringen-bei-ueber-18-und-31-kreise-mit-1000er-inzidenz-die-zahlen-steigen_id_24460717.html","source":"Focus","image":null,"category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-28T08:40:40+00:00"},{"author":"FOCUS Online","title":"Luca und Corona-Warn - Ausgerechnet der \u0026#034;zahnlose Tiger\u0026#034; wird in der vierten Welle zum Hoffnungstr\u00e4ger","description":"Die Corora-Warn-App des Bundes wurde vor einem Jahr noch als \u0022zahnloser Tiger\u0022 verspottet. Nach Funktionserweiterungen und vielen Downloads k\u00f6nnte die Anwendung des RKI aber einen wichtigen Beitrag leisten, die vierte Infektionswelle besser in den Griff zu bekommen.","url":"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/coronavirus\/luca-und-corona-warn-einst-als-zahnloser-tiger-verspottet-jetzt-koennen-corona-apps-vierte-welle-daempfen_id_24452575.html","source":"Focus","image":null,"category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-23T06:17:25+00:00"},{"author":"Marcel Jarjour, Merlin Bartel, Clemens Boisser\u00e9e, Vera K\u00e4mper, Marlen Ke\u00df, Ludwig Krause, Uwe Felten, Henning Bulka, Tim Kronner, Rainer Leurs, Judith Conrady, Leah Hautermans, Anne Harnischmacher, Petrina Engelke, Christian Albustin, Tim Harpers, Eirik Sedlmair, Julica Jungeh\u00fclsing, Carola Siedentop, Tobias Jochheim, Julia Nemesheimer, Carolin Streckmann, Christina Pulido Lopez, Britta Schunck, Annika Lamm, Joachim Hennig","title":"Corona-Newsblog: Belgien registriert ersten Fall mit neuer Virus-Variante","description":"Belgien hat einen ersten Fall mit der neuen, zun\u00e4chst im s\u00fcdlichen Afrika festgestellten Corona-Variante B.1.1.529 registriert. Und: Die Krefelder Karnevalisten haben den Rosenmontagszug im n\u00e4chsten Jahr abgesagt. Alle News in unserem Blog.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-newsblog-belgien-registriert-ersten-fall-mit-neuer-virus-variante_aid-49194351","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/7\/8\/7\/9\/2\/9\/0\/5\/tok_dbed74f6fbc4cc18f54a2e0f0e553ec7\/w950_h950_x1500_y1096_DPA_bfunk_dpa_5FA4AE009DDE3989-35d11afb16e0a3f7.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-26T13:26:00+00:00"},{"author":"dpa","title":"Neue Variante aus S\u00fcdafrika - Impfschutz, Nachweis, Ansteckung: Die 7 wichtigsten Fragen und Antworten zu Omikron","description":"Vieles bei\u00a0Omikron\u00a0erinnert an die Anfangsphase von Delta. Auch von dieser Variante waren zun\u00e4chst nur wenige F\u00e4lle bekannt - und schon kurze Zeit danach bestimmte sie vielerorts das Infektionsgeschehen. K\u00f6nnte es bei\u00a0Omikron\u00a0genauso laufen - oder schlimmer?","url":"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/news\/neue-variante-aus-suedafrika-impfschutz-nachweis-ansteckung-die-7-wichtigsten-fragen-und-antworten-zu-omikron_id_24468676.html","source":"Focus","image":null,"category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-28T13:42:00+00:00"},{"author":"mit dpa","title":"Karlsruhe entscheidet \u00fcber Notbremse - Mit diesem Urteil k\u00f6nnte das Verfassungsgericht die Politik f\u00fcr den Corona-Winter setzen","description":"Kurz vor der vorgezogenen Bund-L\u00e4nder-Runde am Dienstagmittag, wird das Bundesverfassunsgericht \u00fcber die Verfassungsbeschwerden gegen die Corona-Notbremse entscheiden. Es geht um die Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit Ausgangssperren, Schul- und Gesch\u00e4ftsschlie\u00dfungen - und f\u00fcr die Ampel um die zuk\u00fcnftige Corona-Politik.","url":"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/coronavirus\/karlsruhe-entscheidet-ueber-notbremse-mit-diesem-urteil-koennte-das-verfassungsgericht-die-politik-fuer-den-corona-winter-setzen_id_24472181.html","source":"Focus","image":null,"category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-30T07:06:16+00:00"},{"author":"Regina Hartleb","title":"Corona-Impfung: Auf diese Totimpfstoffe wartet Europa","description":"Totimpfstoffe sind lange bew\u00e4hrt und manche bereits gegen Covid-19 auf der Welt im Einsatz. In der EU laufen erste Zulassungsverfahren f\u00fcr diese Vakzinen. \u00dcber die aussichtsreichsten Kandidaten und welche Vor- und Nachteile diese Impfstoffe haben.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-totimpfstoffe-valneva-und-novavax-warten-in-europa-auf-zulassung_aid-64349923","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/1\/1\/9\/2\/3\/6\/5\/1\/1\/tok_eafed9b286adf8a6e03598204e7c66f1\/w950_h950_x1500_y1000_AP_32A47800EBE6F4F1-0a12c3c12bee05ec.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-11-30T14:12:00+00:00"},{"author":"Regina Hartleb","title":"Corona-Impfung: Auf diese Totimpfstoffe wartet Europa","description":"Totimpfstoffe sind lange bew\u00e4hrt und manche bereits gegen Covid-19 auf der Welt im Einsatz. In der EU laufen erste Zulassungsverfahren f\u00fcr einzelne Vakzinen. \u00dcber die aussichtsreichsten Kandidaten und welche Vor- und Nachteile diese Impfstoffe haben.","url":"https:\/\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-totimpfstoff-valneva-und-novavax-warten-auf-die-zulassung-in-europa_aid-64349923","source":"RP Onlione Gesundheit","image":"https:\/\/rp-online.de\/imgs\/32\/1\/1\/9\/2\/3\/6\/5\/1\/1\/tok_eafed9b286adf8a6e03598204e7c66f1\/w950_h950_x1500_y1000_AP_32A47800EBE6F4F1-0a12c3c12bee05ec.jpg","category":"health","language":"de","country":"de","published_at":"2021-12-02T05:32:00+00:00"}]})
     }
 }